上環個藍衫係乜水?

個樣又串又賴死唔走, 係要入去人群度

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

都已經唔知道佢係真痴線定鬼

望佢d動靜表情, 似痴線

小心